香港急症室救人大絕

等到見醫生，一係已經好返，一係已經byebye

呢個方法請愈少醫生愈有作用

醫管局一早知